有無人可以幫我補corp fin

上堂聽唔明 好灰

anyone

巴定絲